2019年该国旱季期间，近400万英亩泥炭地和热带森林被烧毁。 巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 它也可以指使用锯子和机器砍伐和砍伐森林。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 在过去的几十年里，沙捞越的森林面临着前所未有的威胁。 阿纳斯塔西娅·本德伯里和迈克尔·希洛·迪莱，2020年9月16日，诺第留斯 
 美国西部的严重野火可能已经改变了那里森林的未来。 西部严重的野火可能已经在改变森林的未来 
 一旦它进入森林里的野猪体内，就很难控制了。 在德国出现一种致命的猪病毒后，欧洲处于高度戒备状态 
 他最初在皇后区当律师时声名鹊起，他解决了一场关于森林山公共住房的激烈种族纠纷。 马里奥·科莫:一个还可以的州长，但是一个更好的人 
 “它从根本上改变了森林冠层的结构，”沃森说。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 森林里到处都是鸟儿的粪便，多亏了黏液，粪便里的槲寄生种子会粘在树枝上。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 相反，大多数受害物种吃的是森林地面上的昆虫。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 从表面上看，槲寄生是一个关键物种，在森林生态系统中扮演着至关重要的角色。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 然而，人们并没有看到它们冒险深入周围的落叶林。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 他每天都在河里游泳; 他在竹筏上钓鱼; 他和他的父亲在森林里打猎。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 犹大的遮盖必显露出来。到那日，你必看见林家的军兵。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 之后，它蜿蜒在山脊和沟壑中，直到到达一片大松树林的中心，那里有一座锯木厂。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 他们一大早就出发了，骑马穿过平原，来到一片大森林的边缘。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德